有冇人覺得今次美國暴動係中共暗中策劃？

外國勢力

一定係啦, 有人影到現場有支人 指手劃腳未??
d 洋人真係蠢 俾人洗撚哂腦 讀屎片

如果你冇做一樣野，但係中共係咁話你做緊，
代表中共想做同一樣野

中共用troll bot同埋比佢收買嘅tanky挑動暴動

一定收左中共錢

岩岩曲, 但講真 我會信支共去收買人煽動人 多過鬼佬去收買人因為呢d 行為係支人既習慣.

犯法就係犯法
除非你係香港警狗

應該又係收左黎智英錢架啦

唔講唔知

中共有強烈嘅報復心態

佢覺得香港啲野係美國人搞嘅

所以有機會中共都會喺美國做同一樣野

有個好大嘅hint
就係CNN係親左膠
但係中共好憎CNN

所以CNN比人攪唔係美國本土左膠攪，而係...

收咗中國佬錢

品蔥有人po 不妨一齊搵多啲料

大家如何看明尼苏达骚乱?
表达一下个人看法,我个人认为这是一起阴谋,巧合多了那还叫巧合吗?
1事发地明尼苏达是蓝州,也就是民主党的票仓,主场,民主党能轻而易举的招募人手
2推特上有人发现前些天在某些大城市有人发布了Crisis Actors(扮演灾难受害者的表演人员)的招募信息

3白人警察的同事刚好是个亚裔,重点在于这起事件发生后很快有人在推特上发对亚裔(华裔)仇恨的言论
4事发时间点刚好处在中国发布国安法且美国发布一系列对华制裁的关键节点上
5从疫情爆发开始,民主党似乎就在极力夸大疫情影响,死亡和感染人数接近且多得夸张(上报数据多的都是蓝州),支持开工的埃隆马斯克的工厂貌似差点被加州(蓝州,民主党票仓)罚款,最后马斯克甚至在推特上宣布Take the red pill吃红药丸(黑客帝国梗,同时也是支持共和党的俚语).总体而言民主党貌似一直在试图组织复工,多向联邦政府要钱,延长居家令
6CNN等主流媒体一边倒的批评特朗普,并且在明尼苏达爆发骚乱当晚,CNN记者睁眼说瞎话,在燃烧的楼房前面说"总体而言,示威者搞的事并没有想象中那么大"
7受害者是黑人,结果在黑人示威过程中混进了不少白人,如果是精神黑人就算了,这帮人貌似不少还是ANTIFA(反法西斯组织,极左,说是反法西斯,骚乱事件一样没少搞)